Dear Jane 黑材料

原來童年回憶嘅大笨象腳朱古力。。係出自dear jane 嘅手筆
大家識唱嘅一齊唱

大笨象腳朱古力

五顏六色好好食

食落變左深啡色

點解永遠係咁架

點解番茄裡面有翅膀

是冬瓜還是太陽花

咦，點解呢個蘋果係藍色既

原來係基因改造了世界

如果西瓜變成一間屋咁大既話

仲可唔可以食呢 (唔可以 唔可以)

如果香蕉可以飛上太空

咁點算呀

原來係基因改造了世界

大笨象腳朱古力

五顏六色好好食

食落變左深啡色

點解永遠係咁架

媽咪 , 媽咪 ,咩野叫做複製羊呀

係咪用部影印機去複製呀

定係用隻滑鼠去複製呀

原來係基因改造了世界

爹d , 爹d , 我都想複製呀

複制好多好多個我 , 嘩 ,

可以一個踢波 , 一個游水 ,

一個玩電腦 ,但係到時咁多個我 ,

爹d , 你會鍚邊個呢?!